【突發有圖】肥媽入院！！！

肥媽真係香港嘅民主女神
為咗香港人走到咁前
希望佢會冇事

咩事

事實如此？係既我祝福佢囉

元朗俾人打?

今晚響中環見到佢，辛苦哂肥媽

肯定又係俾佢老公打

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

生到沙包咁,唔打佢打邊個?

其實肥媽叫人投票姐，還可以

發夢嘅時候夢見有一個好大嘅身影喺群眾間穿梭 大家戴晒口罩我起初都認唔到 隱約聞到陣葡國雞嘅味 再加上佢嘅身形 我就覺得佢係肥媽 當發生衝突嘅時候佢企喺我前面保護住我叫我小心啲 話香港遲啲係我哋班年青人 如果唔係佢我都返唔到屋企

我以為香港藝人除咗勁fight之外冇人會咁搏命保護香港人 估唔到肥媽都會咁搏

如果唔係佢頂住 我都返唔到屋企見媽媽 佢先係香港嘅媽媽

佢一定要長命百二歲

可唔可以依個時候唔好再開d垃圾post? 玩夠未?

生蟲？

肥媽喺呢個時候都肯企出嚟 佢唔係垃圾

食得太多淡水魚生？

好行夾唔送!早登極樂

底～～～死～～～

（蹝氣音唱）

琴晚係咪去左元朗保護市民？
肥媽真係好勇

條死肥西有黑底，入院係咪咗製造元朗單嘢唔關佢事嘅證據？

發夢夢到尋晚肥媽狗屋門口擋防暴 一路擋一路叫後生走先

咁快就應驗咗
長命百歲 百病緸身
肥媽頂住呀

睇圖好似養和

皇天擊殺x2
莫非示威者已經掌握死亡筆記

Done and shared

鯇魚寄生蟲上腦?

好似企前線俾人打

以前做娛圈龜婆，唔通係純情小白兔

皇天擊殺

希望手術之後有嚴重併發症
可以長期受病痛折磨

仲有心情派膠

Push

生得咁撚肥，唔應該有善有善終的想法

食得太多大灣區生魚片？

咁快準備遺照？

現眼報

屌，呢個時候唔好玩膠啦

點解有病又唔返大灣區睇醫生啊
係咪質疑祖蟈先！

皇天

早日歸撒旦

又 皇天擊殺
熱烈地彈琴熱烈地唱

個尿袋掛到咁拎撚高

講左幾次班小學雞仲係度玩，搞到今日咁佢地自己都有份

食得好野多，個人都易病啲

張床升上左

多行不義必自弊

膠都唔想玩
剩係想佢即刻仆街死

愛蟈死肥閪有錢住養和
普通人就排幾個月先有得睇

真心希望肥媽長命百歲,日日插喉,仔女生癌,絕子絕孫

咪撚推埋d垃圾post啦

咪撚出返嚟

我地唔可以敵人仆街我地就更仆街，咁同班共狗有咩分別？

祝肥媽手術成功！

不過心臟停頓

佢死撚左都不關人事

快啲趁地淋啦仆你個臭街

為港犧牲啦 多謝你

去大灣區醫啦屌你老母

唔好變植物人晒納税人錢！

佢老公都幾勁，沙包都咁經常打穿。

死肥婆

祝手術失敗

又一個黃天激殺?

祝暴毙於手術台

手術失敗
心臟活躍

咁政府都係叫人愛國愛港 和諧包容啫
又為咗法律漏洞 急推修例
仲打算加強香港治安 安裝犯罪識別系統
都唔講為未來港人起東大嶼嘅德政

香港政府

年年有今日

骨灰請撒大灣區

皇天擊殺 幾時到狗閪叻

但無意識

皇天擊殺！

扮死9

唔好意思，可以推番d有用post嗎。晍好比佢浪費左熱門既其中一個位

上得大灣區多，虛不受補

2013年

叻哥有冇探佢？

嘥～～～～～～氣～～～～～～

等天收

事實證明奶得共嘅遲早俾天收
琴日條打人死生蕃已經係最好例子

抵撚死

推

年年有今日喇肥閪

食魚生呀拿

不要放過上環黑警

同升天南一齊升天？

瞓完手術台希望佢可以直落解剖台

尋晚發夢夢到肥媽勇武一個打十個！

世上只有肥媽媽好

2013年啊 仲推 醒下啦

快撚d死啦

叫佢咪撚食魚生啦

哥哥，我睇唔明邊句係曲邊句係直喇。
不如果一人一把曲尺出街啦。

手術成功但病人死亡

果然係無差別打人
連肥媽咁老都打

加多句
但百病纏身

手術失敗集氣

祝手術失敗 半身不遂 想死死唔去

死左未？

仲咁精神 即係冇野啦

肥媽喊住話點解要俾何君堯入立法會

入去橫出?

琴日圍天水圍警署有見到佢
佢仲一直話要留守
肥媽媽先係香港嘅媽媽

快撚d死

尋日肥媽話佢厚肉頂到幾下叫人走先

正想講呢句

祝早登極樂 得嘅

希望下一則消息係 肥媽入土

返大灣區醫啦嘛肥閪

肥媽頂住啊，黃絲仲需要你架

肥媽都快啲死啦

死撚埋佢啦

快d爆血管暴斃

早日暴斃喇肥閪

佢好勁，1個人就咁企係度已經封晒成度車門。

d人話721 見到肥媽出黎,多謝肥媽

有入無出

幾時升天

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

長命百歲 百病纏身

食得多魚生？

大家可唔可以幫手簽咗呢個聯署先

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

入去抽脂啊

Fast die,no wait

其實肥媽好沙膽 夠彊係撐警遊行暗示班垃圾民建聯
叻哥想禁住佢都禁唔到

咩事入醫院
係咪個肚d寄生蟲生得要入產房

唔去大彎區醫院?

同飛天南一齊歸天

祝手術出錯

咪撚死住，有大把病痛等緊你啊

快d死

現眼報呀，恭喜

[/member]聽到佢喺前線對住警察唱[size=6][orange]嘥氣[/orange][/size=6]:~(:~(:~([/member]

眾籌求佢生多次癌，折磨死佢

除非而家佢公開喺媒體譴責濫暴警同大灣區騙局，如果無證無據，我話我以一敵十，成功擊退數十持槍悍匪都得啦，吹咋嘛
就算唔係吹，買兩邊做勝利球迷都賤啦

落地獄繼續煮餸啦肥閪

邊間醫院

肥媽果然係香港嘅民主女神